想買個背包 要嚟載notebook $1000樓下

是咁的 最近想買個可以載macbook嘅背包 又唔想去logon買嗰啲咁貴 有乜好推介 個樣唔好太柒又實用就得 jj插沙求指教

認真救教

背囊就背囊
背乜撚嘢包
返大陸啦大陸仔

香港冇背包賣架喎 返大陸啦大陸仔

背你老母個包
背囊啊

herschel 雖然多人用左
但呢款係幾舒服

gregory 有大有細
幾好用

LOG ON 有1千蚊樓下既背囊 入去行轉有陣時某D款係幾靚特別唔同D
我都係LOG ON買左個7百幾 全黑 入面得兩格
睇落好細個 但係塞到好多野個D背囊黎

Incase
已變公廁袋